有冇人好怕和同事好熟?

同事還同事，朋友還朋友

好驚同事等埋我先走 我想自己一個靜靜地聽下歌搭車

有 好唔鍾意同事知我個人生活

返工時間外唔想見到佢地

出左門口就唔想同佢地講野

啱啱做嘢嗰陣試過好熟
後來瀨嘢 所以以後真係唔敢

唔同部門嘅有乜好怕,我個女朋友都係咁樣識返嚟

冇一個老細鐘意員工同某d人熟，同另一d人就冇交流。一係就全部都當同事，限住工作上交流，一係就當全部都唔識，搞小圈子死得仲快

同啲同事太熟 個個都側側膊偷懶

出門口就唔想講嘢了

真心認同
不過睇公司文化喇
多八公八婆是非當人情梗係唔好俾人知咁多喇

呢樣真

幾尷尬 又要諗話題 不了